墮胎師 解決師 仲有乜師?

幾時興呢個term

痴線，殺手改個名變解決師，加個師字就高級D

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

連衛師

垃圾師
轉運師
切肉師
培植師
冷氣軍師